[2019區議會選舉]黃大仙區討論

召喚黃大仙區巴打，對現任區議員/下屆區選有咩意見可以講下

推下學下野

慈正巴打認為黃逸旭下屆會唔會輸

彩雲西，彩雲東 將會繼續淪陷

正安都可能會
正愛好難講，樓下post晒連俊傑d poster

竹園南 許錦成

李浩然會唔會再選天強

應該唔會啦，佢長期高票

而家我棟樓大堂只係貼工賊會poster，有三棟樓互委會撐佢，形勢有d危

唔想投胡志偉 但工賊會/保皇狗愈黎愈多票
由前屆900票去到上屆2200票 好誇張

許錦成係竹南有班c9同阿公阿婆票
不過工賊會姓李個肥仔成日掛banner

自從天馬苑商場個件事姓陳個叛鴿潛水
搞到啲居民唔妥佢好耐
我諗公民袋今舖應該派人砌低條叛鴿

留名

慈雲西偽律政司輸得未?

冇機,唔好燈,佢地輸9硬

咁就要睇下翁誠光做野勤唔勤力

之前見到有件靚仔跟住佢
覺得會唔會擺靚仔上
始終翁生借埋佢太太前名聲，打左幾屆都係輸

好似係彩健選區

巴打點睇連俊傑

黃上無眼睇

廢老集中營，唔駛對佢有期望
睇下郭秀英睇靚做唔做到野啦

醬仔去到係唔係俾佢玩sm 調教

佢經常擺街站

將軍澳居民真係多姿多彩

呂俊賢唔係住將軍澳？

龍上同龍趣唔駛諗
成班廢老投保皇
反而我擔心竹園南會俾工賊會個肥仔攻陷

張海報做得幾差下

明明講緊黃大仙
做乜鳩又俾班將軍澳人騎劫

黃大仙大家放人都好保守
如果呢兩年政局無大變
議席都只係差唔多

醬仔好認真喎今次

黃大仙區民主派主要係民主黨同民協
對本土/自決派嚟講得慈建力值得留意
連俊傑滑鐵盧機會唔細

工賊會依家集中火力打民主黨同民協

成個黃大仙得番呢兩個黨 唔打佢地打邊個

不如你開個將軍澳嘅post啦
將軍澳個區真係全港十八區中最有趣
一個細區可以有咁多本土傘後組織
而且又係去爭啲輸硬嘅位

黃大仙連本土或傘兵都少

佢地呢啲唔界得幾多
啲質數太低

個啲區嘅特性係建制得票極高嘅紅區
老實講點可能偷雞贏到

其實黃大仙民主派同建制個比例已經好好
只少唔會好似觀塘元朗個啲比人一面倒
作為回歸前都係紅區
算係咁

鳳德選區：
簡志豪個banner有位姓越既人
我懷疑佢係下屆頂簡志豪個位或者係打肥婆

鳳凰選區：
黃錦超依然都係捉住陳炎光黎打

整番個連登區議會計劃(黃大仙)?

同意,點解唔自己開個

食屎啦陳安泰

係無人囉到李華明嘅中間溫和票
司徒華嘅票分哂去各非建制到

本土派或某啲激進泛民票係區議會唔會出黎
當你搵個本土派出選想盡吸
但又會失唔少溫和票
老實無得玩

無用，啲票係李華明嘅
你去看看秀茂平同翠屏08年同12年嘅得票
無左李華明得票大跌
佢啲票有部分去左民建聯同謝偉俊身上

有排係個頭做野
有幾班人都係到開站
我諗有唔少人想落個區

個個都會咁做
但李華明好實嘅係關係票，佢咁多年一定有唔少關係係到

真係站穩腳跟打實某啲區嘅好似冇

越毅強應該接簡志豪棒
我真係擔心黃逸旭下屆會輸，畢竟慈正邨係亡國健票倉

咁就要睇下岑宇軒夠唔夠勤力啦

許錦成咁多師奶老野撐，應該唔死得

好想睇連俊傑收皮

我可以幫手派傳單既

其實許錦成不如計劃搵人交棒啦，好似黨友甄紹南頂嚴天生咁樣。

個肥算幾nice嘅

許錦成其實有少部分居民不滿佢
成日唔駐場，又冇乜做大野
連1日旅行團都貴過人

竹南呢啲老人區洗鬼做大嘢

我識啲c9同阿叔係許錦成fans
之前有位c9換鐵閘搵許生幫手
跟住第二日就有人上門換

件肥仔係2011年莊澤財既老翻
就算工賊會掛n個banner都係輸到成條街
睇返投票紀錄許生獲獲爆冷贏

補充莫應帆做到65歲左右先退休讓路俾施德來
許生做多一屆都要接棒俾新人

住翠竹嘅表示每年區議員選舉都與世隔絕

陳英做成點

共業後 你值得擁有

佢同丁志威係竹園北邨業主立案法團既人
近排佢地搞梗竹北落黃大仙既自動電梯天橋
同埋佢係度派月歷之類既野

成日派埋啲小禮物 其實唔太覺佢有做咩特別嘢

律師區議員落地獄

陳曼琪而家做左人大代表，唔撚理依區架啦

個連生來頭都唔洗wo

個連生來頭都唔 細 wo

上屆區議會慈正個區得佢一個自動當選左，唔知今屆班有冇人挑佢機
不過佢都做左好多年架啦，之前幾年都有啲工作報告睇下
上年同今年就唔多覺佢啲單張sip信箱
但依個幾個月就見到工賊會有條死肥仔係我樓下擺街站（唔記得做咩，好似係叫人做選民）

工賊會劉學廉挑佢機呀嘛

我記得路過個時佢擺街站仲有個人旁住佢，感覺上經驗十分不足

見班廢老義工仲多過見佢

佢企係到揮下手笑騎騎咁，都唔知佢做乜勁
班妹下妹下就岀盡力幫佢
不過工聯會個到成撚日有班廢老排隊，都唔知排乜嘢

胡志偉今次唔玩， 換左莫嘉嫻
希望唔會輸俾工賊會

其實黃大仙唔算紅既原因係同分區問題有關，小弟愚見黃大仙好多只得公屋既區係難打到死，例如龍上、鳳德同龍趣咁，呢3區小弟真係諗唔到點打，慈雲山都起碼有交通議提打下，但好似龍上、龍趣咁，公屋就係地鐵附近好難會不滿。反而泛民就好大隱憂啦，包括胡志偉交捧，上届胡志健險勝，連郭秀英個區都畫到新蒲崗，今届最有睇頭其實係鳳凰同天強，前者陳炎光因騙津貼而同民主黨合組，但又有個肥婆譚想亂局後者肥佬陳做到連天馬苑業主立案法團都反面，希望公民黨今次贏到啦

Sorry咁多位巴絲，鳳德原來係有鳳禮苑，再者鳳德邨係租者置其屋入面，唔算全部公屋居民，同郭秀英個區類似，雖然都係好X難打，但對比龍上同龍趣就，龍趣都話有現祟山個一小班中産，但係有紀律部隊宿舍頂返住，龍上就仲慘，好似得個條好細既竹園鄉/聯合村(小巴迴旋處隔離個鐵皮村)

原來仲有橫頭磡同彩虹係百分之百公屋選區有冇人諗到點拎黄大仙區公屋老人邨D票

其實以前黃大仙區係民主黨票倉黎，只能怪自李華明退落黎之後民主黨地區工作做得差，除左慈雲西譚月萍因病去世俾民賤聯冷手執熱煎堆，胡志偉雖然令胡志健係池彩險勝，但係連彩雲東西都無埋，所以大家唔好睇得黃大仙區咁樂觀，我其實係望鳳凰守到同天強打倒個肥佬就算，最擔心的是鳳凰、龍下、池彩泛民皆輸，咁黃大仙就紅到不得了

推

仲有正安

先做屋邨互助委員會委員

不可能的任務

唔試點知冇可能

票數唔夠多,好多戶都係公婆級別,仲未計新移民

廢土輸左之後 竹園北淪陷到依家?

鳳凰選區 撞區喎 有鴿同譚香文議助爭, 解決左未?

唔會,譚香文連曉麗區同街坊撞都唔肯退,更何況撞民主黨,由陳炎光一出事就派個位"助理"黎見街坊就司馬昭之心la,所謂反自動當選就不停撞區,根本就係博大霧,肥婆想拎住反送中旗號拎到5席就去選超區,各位住鳳凰巴絲寧願唔投唔好投個位助理

上屆鳳凰陳炎光贏二百多票,得票得千六唔算多,依家民主黨一齊合組出banner,樂觀拎到7成,有千一到,個隻鴿其實要拎到七八百票先有機贏,事關鑽嶺多數内地人買,又唔知幾多戶

陳英個區好似冇人選
我唔想冇票投

H13翠鵬依區成日俾人遺忘
黃大仙區唯獨是依區冇人選
07同11個屆就自動當選
15年個屆起碼有票投
今屆就冇哂消息

竹園北一推

有冇人見過鳳凰個廖家民，last day 先報，雖然譚香文個邊讓左路

今日出門口見到尤漢邦係度派傳單
見到佢自己一個人派又冇義工幫手真係幾老尷

好多泛民都無義工無人,尤其素人

蘇俊安 ? 蔣介石翻生

呢條咁嘅7頭

[和理Post] 過嚟問下啲區議員候選人喇喂
傳送門：

連登Post:

係
不過今年有素人上黎挑政協機

接任就有機既,上屆民建聯唔係贏好多,不過根據上屆保區選位原則,民建聯>工聯會>新民黨>假獨立,再者通常保細唔保大,上屆tree gun同帆姨不過今屆建制策略就唔知la

橫頭磡有無機會贏?
之前自動當選

接近零，其實有機反cup既首先係天強同鳳凰，天強俾光頭肥佬做臭左，鳳凰就派個假獨立西環契仔條靚去選，你知好多藍老廢係唔鐘意後生仲要唔係民賤/工賊；其次就慈愛西同正愛，上次差距不大；彩雲東個邊就唔知點解變左廖成利，不過彩雲上屆都都唔係差得好遠，三個入面拎到兩個當贏，其他就算啦今屆全區有得投最好係無得搬票

真係想陳安泰個叛徒仆街
又要拎自由黨著數又要拎西環契仔著數
依個仆街真係三姓家奴嚟
次次搭車經過見到佢死人banner個樣已經想嘔

鳳凰個楊諾軒個樣好黑人憎
係街度見到佢一定屌到佢仆街
鄧惠強贏面都幾大
胡志偉係當區居民同陳炎光啲票應該幫到佢
加上鳳凰係民主黨既票倉嚟

竹園三個選區

竹園北：
丁政協有竹園北邨業主立案法團啲鐵票
不過姓鄭個後生仔以我觀察係一兩個月之前先出嚟
幾日之前都有見過佢開街站
丁政協我見過佢既次數五隻手指數得哂

竹園南：
許錦成可以話贏面比較大，睇過以往選舉紀錄都係大炒民賤聯同工賊會，工賊會派咗個姓李既肥仔出嚟選，而個肥仔周圍掛banner抽水認屎認屁，實際上係乜野都冇做過同出現率係0。許生做咗廿幾年區議員睇住我地班後生街坊大，見佢真人次數多過丁政協同陳英。

翠竹及鵬程：
依個選區可以話係黃大仙區既k型選區同毒撚選區，同埋區議員利益傾斜非常大，加上鐵票係翠竹花園，而柏園、松園同鵬程苑既票一定做唔死陳英。聽聞陳英當選之後獨裁過蘇錫堅，不過佢入竹園北邨業主立案法團做顧問只係做花樽，作為當區選民都係投尤漢邦都唔益陳英

你講哂我想講既野

贏1000票都唔多？

竹園唔算熟，但係講係竹北，小弟有次係黃大仙站連儂牆都見到位素人候選人，竹南個位工賊就俾親友呃左去旅遊美食團，搵笨到呢

六百咋，鳳德wo

竹南工賊會一定攻唔入
許錦成啲鐵票多數都係來自師奶同廢老
聽聞佢做野效率好撚快
竹北丁政協真係冇乜建樹可言
淨係識派野同做花樽

其實聽講竹北好似有唔少問題，不過今次個位候選人比較遲出，同睇過佢初期D單張係唔係幾掂，連我呢D廢青都唔太吸引到，試問D中老年又點會理你

竹北最大件事係外牆紙皮石剝落問題
業主立案法團開過幾次居民大會
房署又冇正視過咁濟
我住個棟啲紙皮石剝得七七八八
感覺好似住一層爛樓咁
鼠患問題班區議員又冇正視過
派野搞旅行團就以為自己做到野
反而南邨個外牆保養做得好同周圍好乾淨
同北邨比較真係兩個世界嚟

竹南其實係我既開飯地點，因為依家黃大仙D野又貴又難食，反而竹北真係無乜點去，除左巴士站同體育館

仲有鳳凰姓楊個件係今次運動初期仲要係近雙鳳街個投注站旁set台條路己經窄啦，仲要帶埋成堆人阻住

我都係成日係竹園開飯
竹園街市係好撚多野食
但有啲貴又難食
加上最戇鳩街市係夜晚八點關門
居民返屋企要上一層再落返去先返到屋企
以前街市條通道係24小時開
許錦成曾經有開居民大會爭取過
但領展方面好似拒絕咗個建議
Btw陳英同丁政協成日係許生帶頭爭取跟住掛banner抽下水攞彩

小弟只係係餐廳食

睇哂翠竹及鵬程三個候選人既傳單
陳英個張啲內容簡直垃撚圾
竹園既民生問題完全冇提及過

沈喜明個張啲內容偏頗於翠竹花園既民生問題

尤漢邦個張啲內容比較全面，幾個屋苑問題都有講

政綱對建制有幾緊要呀大部分投票機器

其實現時泛民黃大仙有8席,總数25席要過半就要13席,即是搶多5席,其實好炆水,鳳凰天強我當最易搶到,但仲差3席其次就得返慈雲西同正愛,但其餘就真係好難赢

鳳德唔知有冇機
條女做地區工作都幾痴線

選民人口老化得幾勁，vote4hk有得睇

不過黃大仙係比較易過半，灣仔元朗九龍城屯門都可以唔駛諗

睇蘋果話係差4席過半
睇下鳳德 天強 正愛同慈雲西有冇機
有機既話好大機會過半

佢當陳炎光係泛民計咪差4席，不過陳炎光個政治表態係幾爬牆

其實重大奪彩雲東/西比鳳德更易，不過係民主黨舊人同廖成利去打又拎唔到藍絲廢老；又好難吸引年青人票

後日就區選，希望呢區好睇D，我個兩位深藍長輩級點都阻唔到，只求結果唔好差其他區太遠

各位天強既巴絲同我投票兼幫公民黨拉票,我唔想再係個位死肥佬,已經搞到成區死城,連扶手梯都無得搭就黎同個兩位隔絕

個死肥佬搞亂天馬苑一定要踢走佢
利申：以前係天馬苑讀書 見住個肥佬叛變

翠竹陳英一定俾沈喜明𠝹唔少票
尤漢邦都唔知有冇機會跑出
陳英真係搞到竹園北邨好撚污糟又有老鼠出現

聽日投完等結果兼賽後儉討

我覺得黃大仙砲灰區係得龍上做得有心機同落力，私心黃大仙想龍上爆冷

個人覺得工賊會有班死廢老鐵票難攻得入
有時啲廢老好撚鍾意去林文輝個office排隊拎著數

咁耐都未見過佢拉票

睇埋下邨個邊多唔多後生仔先有機會贏工賊會
上邨個班死廢老就真係冇得救